突發! 日本政要被行刺身亡 行兇者是韓國人！

上午9時，伊藤博文所搭乘的專車，長途跋涉駛入哈爾濱火車站。火車站內外有著許多保護伊藤博文人身安全的俄國士兵、科科夫佐夫要秀給伊藤博文看的衣裳筆挺軍樂隊與儀仗隊、歡欣鼓舞迎接伊藤博文的日本僑胞、好奇觀看大日本帝國的中國人民等，車站內外的焦點全部集中在伊藤博文身上。

同樣地，當天穿著西裝外套，頭帶鴨舌帽，佯裝成旅客的安重根，他的目標也是——伊藤博文。

個子矮小，一頭白髮的伊藤博文微笑地跟在場的所有人士問好，之後便隨著科科夫佐夫檢閱俄國軍樂隊，車水馬龍的街道上儘管有許多士兵保護伊藤博文與他身邊的幾位重要幹部，但仍是擋不了大量圍觀民眾的推擠聚集，當然其中也包括要取伊藤博文性命的安重根。

正當樂隊禮畢，俄國士兵持槍敬禮之刻，大夥放鬆戒心之際，安重根知道他的機會來了！他衝出人群，瞄準伊藤博文開了三槍，同時他也考量到可能有人會假扮成伊藤博文，躲避刺殺行動，所以當下他也對幾位個子矮小，長相疑似日本人的幹部，開了三槍，同時用俄語大喊：「韓國！萬歲！」（Корея! Ура!）

語畢，大批俄國憲兵與士兵撲到安重根身上，活抓了情緒激昂的安重根。

伊藤博文中槍後，鮮血直流噴灑道上，儘管當下許多醫生搶救，但不到半小時，當天10點鐘，伊藤博文就因失血過多不治身亡。

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

伊藤博文身亡...
我地就輸了